連登仔睇完陳方安生BBC Hard Talk之後一般有兩個反應, 但其實應該係第三個...

一般反應:
1. 激讚陳太: 有腦, 有口才, 有見地, 有急才 etc
2. 狂插鬼佬主持: 親共, 無腦, 唔熟香港行情 etc

其實我想講鬼佬主持係代表住一大部份外國人既認知, 就係:
1. 親中 / 不正面挑戰中國 (經濟原因 / 大國崛起)
2. 對香港抗爭一知半解 (因為假新聞宣傳機器)
p.s. 但我傾向認為主持係扮豬, 因為節目叫hard talk就係要問尖銳野, 佢要條條都問得咁尖應該做左好多功課

所以與其淨係讚同插係度圍爐, 我地其實應該有第3個反應, 就係:
3. 學下陳太點樣去以理服人, 說服個d同鬼佬主持有相近認知既人

實質行動: 文宣可以幫手逐個point總結返陳太點駁, 然後share去外文地域

P牌推唔到, 認同請分享

推

其實bbc好多記者都唔多掂
有次搭emirates有bbc同cnn直播遊行
一聽就知bbc嗰個鬼佬個agenda太明顯
話咩呢班人係Chinese citizen
chinese politburo is watching
講到香港人唔識死連大陸都夠膽得罪
仲要請埋四方西呢啲唔知up乜嘅人做訪問

相反cnn個女記者好好多

以一個節目主持角度而言
係度圍爐既同4點個打邊爐記者會有咩分別

佢企係外國人既角度問你香港人點睇成件事
我覺得佢扮唔清楚件事係做得岩架喎
而四萬又接到問題解釋番香港人係度進行緊乜野訴求
呢樣先係呢集成功既訪問

唔覺得個主持有問題

推 要建構高汁文宣

9成係扮豬
BBC啲主持都好有料
利申長期聽眾

其實個記者係特登咁問
好似反對我地既人咁問
我地答得叻就得分

Push

所見略同

推
要學下佢點駁

有冇諗過其實個節目叫得hard talk 就代表專登搵野拗，特登企係你相反立場對質，咄咄逼人。就好似debate咁，但到做決定又未必跟返自己debate 內容去做，因為真正政治既debate唔係各說各話，亦唔係要拗嬴對家，反而從對家中搵出自己弱點，加以修正。所以普遍西人d行為比華人理性，華人總是認為debate =嗌交

我估個主持係以一般英國人對事件角度去睇, 將佢地覺得好矛盾嘅野問, 陳方安生明顯地思路相對清晰, 令到英國一般人部分疑問解決

真理愈辯愈明
既然我地嘅理念係正確
尖銳嘅問題反而幫到我地解釋畀更多人聽
所以根本唔應該怪責其他人質疑我地

要贏條路好長 呢個世界唔係剩係得黃藍
而剩餘嘅人正正係給予他日我地新政權需要嘅認受性

push

be water be humble

主持係勁架
企係對立面
而且對應陳太回答
問出大部分人既質疑 挑戰
例如中國既堀起影響
陳太都回答得好好
將香港宜家既situation 轉移到將來全世界
變成今日香港 明日全世界
所以希望全世界教下中國普世價值
如果唔係就唔好比中國堀起啦

高汁

我覺得個鬼佬唔係尖銳，係misinformed到我覺得佢唔好叫自己做bbc記者
同埋想夾硬屈陳方安生講某d野，係咪on9

個節目乜9都講，講香港、脫歐、日韓衝突，乜都企你對立面駁你
個主持同工作人員都做好多research，問d 野真係有point，答唔到真係關自己事多d

我自己覺得不論個主持係究竟了解得深唔深入 有無做功課
陳太既回應更加能成為一個範例
去應對其他有同樣疑問、想法既人

正正幫左一般大眾 點樣係受到質詢時去反應
而唔係比到一個盲撐既感覺人

推。。。唔到
成個show賣點就係用最尖銳既問題逼使個受訪者認真回答，甚至去到confrontation，發火離場等等
唔關個主持人政治立場事，你叫林鄭上去主持都會串到佢一棟都冇
所以應該學陳太 唔需要抬佢上神枱（佢能力一向係咁高）唔應該屌主持

幫你推

Push.

Link pls

pish

p

其實個鬼佬問啲垃圾問題
陳太都係答一兩句耍走左 跟住講返自己野

我都覺得佢係企係小粉紅同愛國人士角度發問

我覺得hard talk 本身就要求挑戰受訪者，主持要特登出d難題，不過同主持人個人立場無關

陳方安生答得下都好勁
果然接觸開外國係唔同

其實人地係十幾分鐘入面，不斷推進緊問題嘅核心，最啱訪問一啲陳太咁嘅質素嘅人。

樓主可以總結下條片嘅論點？

yes

我地要繼續做好文宣

仲有第四個係幫手課金民情報告

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
9.21光復屯門+元朗站，9.22機場，9.29全球反赤納粹，10.1國殤全民黑衣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

唔好當人傻先得假

其實個鬼佬啲問題真係好尖銳
唔似香港平時咁可以比你兜
而陳太都答得幾正面

係咪又係上次同AY視像果個？